住香港，運動真係俾到好多快樂我

如果唔係有做開運動
住左香港廿幾年
一早有抑鬱及抑鬱衍生既問題

Thank you sport

活塞運動

真
有時返工之前去做個gym可以令自己精神啲
唔會好負面咁去返工

如果夜晚約左踢波，個人做嘢都快啲
因為唔想ot
星期六日再去游下水即刻精神唒

做gym , 跑步, HIIT

若冇做運動
生存係香港
我會負能量爆燈

住香港困難啲?
定係賭博困難啲?